姜麗文舉家現身 秦沛代女出頭：有時夜晚瞓覺都會笑醒

今日係第36屆香港電影金像獎，現場行緊紅地氈，一眾電影人都有出席，星光熠熠。

秦沛、姜麗文、姜文杰一家三口行紅地氈，問秦沛近排係咪好開心？在旁嘅姜文杰話：「好開心！」秦沛話：「頭先，依家，一陣都好開心！」

鄭俊弘近排有好多負面新聞傳出，有人問佢呢兩日係咪特別開心？姜麗文即揞住半邊嘴笑，秦沛就話：「呢兩日係攰啲囉，因為喺第二度返嚟，因為時差嘅關係，有時夜晚瞓覺都會笑醒。」

咁係咪睇完鄭俊弘嘅新聞所以笑醒？佢就話：「我冇睇佢啲新聞喎！淨係睇金像獎啲新聞，男配啲競爭得咁緊要，個個都咁有實力！」

問姜麗文，鄭俊弘曾話「無負於你」喎，咁佢點睇？姜麗文以微笑回應，在旁嘅秦沛問在場傳媒：「你哋想唔想我哋開心啲呀？」跟住就還番支咪俾記者。

再問姜文杰，佢之前喺ig講嘅「狗男女」係咪意有所指？佢就只係話：「多謝多謝！」

牙fat

答得幾大方

佢地一家人好好感情

隔咁多年都忘記唔到先係真正輸家

你大我呀！

姜麗文做我條女ok?

Agger